TVB 股價跌到 6.89.. 你都有今日

未到0.68

到啦到啦

自膠...係到咗6.8, 未到0.68
但相信指日可待

689夠緊功